# LR2

![Scene preview](./Preview.png)

Developed with Unreal Engine 4

Задание 1.
Требуется создать Blueprint с источником света. После запуска игры, свет должен будет включаться и выключаться несколько раз в заданной последовательности.
Необходимо добавить актору несколько публичных переменных для настройки скорости и количества включений/выключений.
Необходимо разместить на сцене несколько экземпляров этого класса, настроенных следующим образом: первый мигает семь раз быстро, второй — один раз, третий — три раза медленно.
Всё должно содержаться только в одном Blueprint, который трижды добавлен на сцену.
Задание 2. 
Требуется создать Blueprint шарика, отражающегося от стен. 
Скорость шарика должна уменьшаться на 10% от базовой при каждом его столкновении со стеной. Необходимо добавить внутри шарика переменную, определяющую минимальный предел скорости. Эта переменная должна редактироваться со сцены.
Задание 3.
Требуется создать Blueprint шарика, отражающегося от стен. 
Создайте базовый Blueprint, который должен уничтожаться, если шарик столкнётся с ним три раза. Это число столкновений задавать со сцены для дальнейшей регулировки. Наследник первого Blueprint должен уменьшаться на 10% от действительного размера. Наследник второго Blueprint при первом столкновении должен изменить свой материал.
Иерархия: разрушающийся блок, разрушающийся и уменьшающийся блок, разрушающийся, уменьшающийся и меняющий цвет блок.
